{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "정밀"
    },
    "text": "韓定食屋精密は仁川市十井洞ヨル井戸競技場の近くに位置しています。 ここは近くにある仁川尚正高等学校の隣にあり、学生たちに便利な場所として知られています。 駐車場が充実しているため、自家用車で訪れるのはもちろん、公共交通機関を利用しても簡単にアクセスできます。 韓定食屋精密は明るい茶色のトーンレンガで建てられた1階建ての一戸建てで、外観もきれいに見えます。 店内は広々としたホールと個室14室で構成されており、お客様が便利に食事を楽しむことができます。 ここの代表メニューとしては牛カルビチムご膳、干しスケトウダラ焼き定食、イイダコ定食があり、サイドメニューとしてはトッカルビ、チーズ豚カツ、海老フライなど様々な選択肢が提供されます。 また、韓定食屋精密では予約メニューも別に用意されています。 コウタケ入り鴨肉の水炊き、コウタケ入り海神湯、コウタケ入り鴨肉の皇帝湯のような特別なメニューを楽しみたいなら、少なくとも1日前には予約が必要です。 その他にも韓定食屋の精密周辺にはサンウルリム近隣公園、シプジョン体育公園のような自然空間があり、散歩や軽い登山を楽しむのに最適です。 また、法聖山、満月山のような山々も近くにあり、自然とともに食事を楽しめる場所として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓定食屋精密はどこに位置していますか？",
            "answer": "韓定食屋精密は仁川市十井洞ヨル井戸競技場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓定食屋精密の近くにある学校はどこですか？",
            "answer": "韓定食屋精密の近くにある学校は仁川尚正高等学校です。"
        },
        {
            "question": "韓定食屋精密はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "韓定食屋精密は駐車場が充実しており、自家用車や公共交通機関を利用して簡単にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "韓定食屋精密の外観はどのように見えますか？",
            "answer": "韓定食屋精密は明るい茶色のトーンレンガで建てられた1階建ての一戸建てで、外観もきれいに見えます。"
        },
        {
            "question": "韓定食屋精密の内装はどのようになっていますか？",
            "answer": "韓定食屋精密の内装は広々としたホールと個室14室で構成されており、お客様が便利に食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "韓定食屋精密の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "韓定食屋精密の代表メニューは牛カルビチムご膳、干しスケトウダラ焼き定食、イイダコ定食です。"
        },
        {
            "question": "韓定食屋精密のサイドメニューには何がありますか？",
            "answer": "韓定食屋精密のサイドメニューにはトッカルビ、チーズ豚カツ、海老フライなど様々な選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "韓定食屋精密では予約メニューも用意されていますか？",
            "answer": "はい、韓定食屋精密では予約メニューも用意されています。特別なメニューを楽しみたい場合は、少なくとも1日前に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "韓定食屋精密の周辺にはどのような自然空間がありますか？",
            "answer": "韓定食屋精密の周辺にはサンウルリム近隣公園、シプジョン体育公園など自然空間があり、散歩や軽い登山を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "韓定食屋精密の近くにある山はありますか？",
            "answer": "はい、韓定食屋精密の近くには法聖山や満月山などの山々もあり、自然とともに食事を楽しめる場所として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 511
    }
}